班狗要走咪比佢走

機場每日搞到佢取消航班已經夠 個地點真係唔岩勇武